Hij legde zijn mes onder hem, en zei dat hij zou slapen en krijg sterk, en dan zou hij zien wie wie was.
Zodat hij in slaap gevallen vrij snel.
Ik kreeg de oude split-bottom stoel en clumb zo eenvoudig als ik kon, geen lawaai, en stapte uit het pistool.
Ik gleed de ramrod omlaag te brengen om er zeker van te zijn dat deze is geladen, dan heb ik het over de gewone velduil vat, wijzend naar pap, en achter hem wacht hem op te hitsen.
En hoe traag en nog het destijds sleep langs.
Hoofdstuk VII.
"GIT up!
Wat u 'raptus?"
Ik opende mijn ogen en keek rond, willen doen uitschijnen waar ik was.
Het was na zonsondergang, en ik was goed in slaap.
